拍拖應否同另一半報備／交帶？

最近見到人討論，有啲人覺得同另一半報到／交帶好似多咗個阿媽咁，尤其話男仔唔中意畀人問去邊，好似畀人check 住，同埋好chur

但另一方面覺得有交帶係好正常，都係比對方安全感嘅表現，唔係要知你幾時返，chur 你幾時返屋企，連對方去咗邊都唔知，唔會好冇安全感咩？

有交帶係應該
好撚chur，唔鍾意比人控制

唔交帶無所謂
咁咪搵個接受到唔交帶嘅另一半

人夾人啫
對方無所謂既咪ok囉

我老公返工係用唔到電話果種
拍拖果時已經冇報備
最多一齊出完街返屋企果時話佢聽返到未
人夾人姐
試過個ex，我一路同佢講電話
返到入屋放低電話叉電，去沖涼
十幾分鐘出返黎佢不停msg我話唔知我去左邊

大家自動自覺報備
約左咩人 有咩活動
增加透明度
大家都有安全感唔好咩
鐘意自然想咩都同對方講架啦

只要唔係每分每秒都chur住覆機嗰種報備，其實可以當係同對方分享生活咁，大家happy

咁又唔係
只不過係黎緊有咩活動
去邊 同邊個去 做咩
會同對方講聲姐
起碼知道你起邊度做緊d咩啦

點解要交帶？要對方交帶就係唔夠信任嘅表現

增加你比對方嘅安全感 你比唔夠安全感梗係你唔啱啦

有交帶唔緊要
遲左wts佢，會發脾氣先大鑊

唔俾對方多疑嘅一定係自己錯

利伸：覺得同人出街要講，特別係有異性

都係講聲啫 咁簡單都做唔到
我覺得拍拖咩都唔講 咁拍黎做咩
去叫雞咪得

有同無都無所謂
最衰格一定係 未溝到嗰陣自動自覺報 習慣咗一齊咗就唔報 仲要嫌人管得多
又或者講到自己點樣唔介意報到 但最後都無報過
大佬唔係要管你 想知你死得未啫

做緊開心嘢自然會想share

唔通落街食個大快活又報到？